想問好耐, 網上買鞋, SIZE轉換應該點計?

比如我著開NIKE, UK8 US9 EU42.5 CM27

同樣係波鞋, 睇到第隻鞋既SIZE CHART
EU 42 8 8.5 27
EU 42.5 8.25 8.75 27.4
EU 43 8.5 9 27.7
通常你地跟邊個

有得試會出去試左先
無得試會問下個店員

我唔睇，因為一定有岀入
咩款？

US準啲我覺得
不過都要睇你買咩鞋

睇cm
再上網睇鞋款洗唔洗大半碼/一碼

你買Nike 就睇US 啦
佢d UK EU JP都係轉換出黎
d EU碼有點數分數好On9㗎

你出去鋪頭試同款/同系列/上一代

sor9
以為你買Nike
你買乜牌子
乜碼都可以有點數

agger cm一定最準